就算有鐵通有扔磚咁又點

政府6月9 比到個滿意答案出黎
612 咪唔會發生囉
宜家官逼民反
甘乃迪都話
「使和平革命無所成就的，只會令武裝革命無可避免。」
今次泛民都冇割蓆
你地竟然喺度拗係差佬定群眾出手先

雙方武力完全唔均等
拗嚟都無意義
事實就係幾個黑警圍住個女仔發癲咁圍毆
無晒人性咁攻擊記者、無武器嘅師奶、運物資嘅途人
邊一面碇磚先都係黑警錯晒